有冇人咁大個人都冇一個交到心嘅朋友

有過，但係永遠只係階段性嘅過客

我

一個都冇咩？

點先為之交心

傾到心事，知道你最真實個性，多數你想搵人傾計嘅時候佢都肯陪你

算吧啦，無人信得過